今日凍咗 但係..

幾時暖啲 希望疫情可以快啲無哂
唔想再屈喺屋企浪費人生

利申 口罩數目係夠嘅 但唔想浪費口罩 出去行個圈咁

非高危地區口罩可以計住時間用 , 唔係戴左一分鐘就除就要丟 , 最佳使用時間係 4 個鐘

咁唔出街嘅話 可以用少啲嘛